諗左幾晚，研究出連登仔平均數值

講緊平均值！唔識就走去google下先

學歷：ive diploma

月入：HKD12800

身高：168cm

體重：68kg

30歲前屌女數：0.2

30歲後屌女數：0.3

家底：0.22M(全家夾埋)

住屋：公屋

每日打J數：2.4

pH值：3

果然係人中之龍

咁一個master咪要一個小學畢業黎拉番平均 ？

喂，我認同你

係

考慮到原來連登仔都有偽俊

同埋ive fd都唔少

除咗身高，其他錯哂

個數據係21歲以上

中晒

發現好多part都高過平均數值
身高 拍拖 學歷同家底
體重

金鐘嗰班好似好多都21以下

幾準

一個master 可以用幾個/十幾個中學雞拉平

多得你啲廢柴唔少

成街master啵

連登成地球中小學雞

偉大數據

可問鼎諾貝爾社區科學奬

above 連登仔三個sd

你個死肥嘢當然唔只68kg啦

鍵力氏記錄保持者
鍵盤戰鬥力無限

我指連登仔

因為樓豬，好幾個數拉到新低

又一個自以為中上嘅傻撚

醒啦! 你係連登仔咋

點解唔諗埋平均iq

180表示笑而不語

講事實都要比人屌傻撚
睇嚟你仲低過平均值

收皮啦 再唔巡又比人屌啦

我既戰鬥數值係幾多

酸

追加：

IQ: 92

戰鬥力：5 (正常男人10，曹君如18)

92 同巴神差唔多lv

每日丁十次就差唔多
班撚屌都無野做

有冇5咁多呀

每日打兩次j死得未

乜做保安咁得閒可以用幾晚去計呢啲野嘅咩

me above average

你咁講法係咪應該職業係保安 專長係走數
反正都係你自我介紹啫

住：公屋呢個真
一有公屋po就起哂槓

0.22M 點計出黎

樓主可唔可以計埋連登仔FF能力同投資智慧能力

仆街比你講中左

Match